真係忍無可忍個150個單程證

而家已佔左我地人口一成。又拎福利同綜援又特快上公屋，狗又幫住晒。有咩可以做到？！

呢個問題耐都未解決
不過一單還一單先

我真係冇野好講

每個星期， 屌走廣東道果班先， 持之以恆， 要型成排蝗風氣

150本身唔係問題....老豆有錢既養老婆仔女冇問題
但落黎既好似都下下拎盡福利...
加埋年長子女...一年唔知養幾多廢人

人如其名。就係您呢D人縱容議會暴力通過大白象工程，浪費納稅人既錢！

係囉！佢而家開始大個晒有得投票，助長建制派！

條友真係好撚正
唔講佢可以一人身兼多重身分
單單教識我真喺有人會嘔屎
我已經好佩服佢

利申返先 我都係150落黎, 不過係1990年,
除左公屋9年教育冇拎其他
細個果D受香港教育既未必冇得救...
唔知啦...至少97年小學社會課建立左我對香港既熱愛...
當然同好多人一樣...心係向回歸既果陣...
唉

眼下新移民, 最大問題係果班超齡子女...雙非
仲有廢老假結婚
同時...人口問題都係香港既問題
既然太多人, 加埋專才條隊...有冇必要日日仲150?

講起專才, 有樣事實. 就係香港大學畢業生, 及課程不足以現時需求
所以你明唔明, 點解周街大陸人...香港唔係全民大學生
上面可能是9但讀都有,
出面請人又要大學生, 咁邊度搵?
加埋咁多中資....一定係請大陸人多....
根本慢慢陰乾本土香港學生優勢..

有無link可以睇下佢分身

更正, 社會課係93, 94年仲有, 之後已經變做常識.
但果陣常識都有好多公民意識建立起黎

要統戰返佢地

清泉。而家好多小學生連廣東話都唔識，又多大陸女人（例如屯公唱歌大媽），就知香港畀中共滲透得幾緊要。最仆街係大陸有樓有地都要落黎拎綜援排公屋，我地香港心就住劏房！高官個個都拎外國國藉，唔理真香港人死活。

可能過多幾年又提返國教。公民呢樣野唔會再見到。我都絕望。

咪傻，中共鎖國您點統戰人，除非各地峰煙四起才有機會。

唔洗睇佢分身
就咁起底都精彩
但最好有多餘時間先好咁做

我諗97年落黎既都係正常人既
我就唔好彩, 單程證好似話7月前已經批左, 搞到10月先落黎
97年10月先夠7年, 拎唔撚到BNO

屌, 以前落得黎既全部真係都係窮撚, 邊有咩資產
依家上面改革開放完, 落黎既果班真係好多扮窮嫁渣屌...

至於 D小學生, 中學生講普通話...
就正正反映上一代150, 同依家150既分別
上一代黎既全部人都係融入, 唔識咪講到識, 最多有口音
依家果D直接唔學, 仲屌返你轉頭香港點解唔可以講普通話
屌你老母, 教育界都係幫兇黎
普教中, 唔撚俾講廣東話...痴9線

大把新移民反共 梁天琦都係大陸出世啦

依家老懵董咪放緊聲氣
想加強洗腦教育

梁天琦一歲隨父母黎香港，祖父係國民黨黨員，反共思想根深蒂固（好在）。如果唔係，佢分分鐘變第二個毛澤東。

基本上睇行為都分到 係有好多新移民同我地一樣

至於大媽 連香港話都唔講果d細路 冇任何異議

我冇野講

港英政府一向都無話強迫人地放棄母語。97之後中共為左加速滲透所以先要建制推國教同普教中。錯撚晒。所以我而家聽到細路講廣東話粗口會覺得特別親切！

所以話我哋唔可以以大陸人呢個身份去判斷佢哋係一個點嘅人 而且人係會變架 讀多啲書個諗法就會唔同